1500蚊想買部後備機

水貨都冇問題
最緊要平 粗用 唔好太慢就得 求推薦

屌米

加2 3百買m31

nokia 5.3

加多少少買iphone11

POCO X3
$1,699

Nokia 5.3 ($1408)
Samsung M21 ($1413)
不過我個人建議起碼M31 ($1755)

黃店有售

支那機牌子多
不過唔推薦
三星啦

唔要支那機 三星/nokia / LG

咁A51點睇？
反正都超budget

個背面唔係一般既核突

主力機用緊

咁加唔加多130$上a51
都係呢間店既

5.3其實抵玩

M31勁過A51架

其實M系列完勝A系列，不過香港Samsung唔入貨
M31>A51
M51>A71

仲有M21>A31
不過間鋪冇入128gb版M21

巴打有心喇
明白曬！

巴打搭單問，如果budget $1000呢？
A10s，A11係唔係好唔掂？
副機用黎whatsapp多

A10s係支那廠代工,唔好買
1000蚊樓下部部都係電子垃圾嚟
淨係whatsapp買nokia 2.3夠啦

iphone 7

收到，唔該哂巴打

清，M51邊到有得賣啊

SE2

M51好似早兩日先出，香港無引入